\documentclass[a4paper]{report}

\usepackage[T2B]{fontenc}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage[backend=biber,bibencoding=utf8,sorting=none,sortcites=true,bibstyle=sty/gost71,maxnames=99,citestyle=numeric-comp,babel=other]{biblatex}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{sty/dbl12}
\usepackage{sty/rac}
\usepackage{epigraph}

\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{arrows}
\tikzset{
  treenode/.style = {align=center, inner sep=0pt, text centered,
    font=\sffamily},
  tree_v/.style = {treenode, circle, black, draw=black,
    text width=1.5em, very thick},
  subtree/.style = {treenode, rectangle, draw=black,
    minimum width=1.5em, minimum height=1.5em}
}


\theoremstyle{plain}
\newtheorem{theorem}{Теорема}
\newtheorem{proposition}[theorem]{Утверждение}

\theoremstyle{definition}
\newtheorem{definition}[theorem]{Определение}


% Redefine margins and other page formatting

\setlength{\oddsidemargin}{0.5in}

\binoppenalty=10000
\relpenalty=10000

\addbibresource{report.bib}

\defbibenvironment{bibliography}
  {\list
     {\printfield[labelnumberwidth]{labelnumber}.}
     {\setlength{\labelwidth}{2\labelnumberwidth}%
      \setlength{\leftmargin}{\labelwidth}%
      \setlength{\labelsep}{\biblabelsep}%
      \addtolength{\leftmargin}{\labelsep}%
      \setlength{\itemsep}{\bibitemsep}%
      \setlength{\parsep}{\bibparsep}}%
      \renewcommand*{\makelabel}[1]{\hss##1}}
  {\endlist}
  {\item}


\begin{document}

\pagestyle{title}

\begin{center}
    Санкт Петербургский национальный исследовательский университет\\
    информационных технологий механики и оптики\\
    \hrulefill
\end{center}
 
\vspace{8em}

\begin{center}
    \Large Курсовая работа на тему:
\end{center}

\vspace{2.5em}
 
\begin{center}
    \textsc{\textbf{ Использование генетических алгоритмов для исследования динамической оптимальности двоичных деревьев поиска}}
\end{center}

\vspace{6em}
 
\begin{flushright}
    Выполнили: Комаров Андрей, Васильев Артем, Малова Анна \\
    \vspace{1.5em}
    Научный руководитель: Станкевич Андрей Сергеевич \\
\end{flushright}
\vspace{\fill}

\begin{center}
    \today
\end{center}

\newpage
\pagestyle{plain}

%\title{Динамическая оптимальность двоичных деревьев поиска}
%\author{Андрей Комаров}
%\date{\today}
%\maketitle

\tableofcontents
%\listoffigures

% Chapters
\startthechapters
\input{chapters/intro.tex}
\input{chapters/chapter1.tex}
\input{chapters/chapter2.tex}
\input{chapters/chapter3.tex}
\input{chapters/outro.tex}

\printbibliography

\end{document}
